{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "향유갈비"
    },
    "text": "抱川の二東カルビ村の端に位置した享有カルビは2代目の代を引き継ぐ二東カルビ家で唯一100%天然塩で味をする焼肉店だ。この食堂はおいしいやつら、今日は何食べては、ベクジョンウォンのカルビ天王などの様々なTV番組に紹介されて名声を得た。テーブルは平凡だがその味を味見ると、この家が二東カルビ代表的な美味しい店に選定された理由を知ることができる。内部の座席も広くて外部の座席も広いけども週末には大気が生まれていることが日常だ。フォーチュンの算定湖に外出やゴルフをしてきたゴルファー、江原道の旅に立ち寄る客、そして自分の典型的な夕食を解決するに多様な人々が訪れる。また、専用の駐車場があり、駐車することも便利だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "二東カルビ村はどこに位置していますか？",
            "answer": "二東カルビ村は抱川の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "二東カルビ家は何代目ですか？",
            "answer": "二東カルビ家は2代目です。"
        },
        {
            "question": "二東カルビ家はどのような味付けをしていますか？",
            "answer": "二東カルビ家は唯一100%天然塩で味付けをしています。"
        },
        {
            "question": "二東カルビはどのようなTV番組に紹介されましたか？",
            "answer": "二東カルビは「おいしいやつら」や「今日は何食べては」、「ベクジョンウォンのカルビ天王」などの様々なTV番組に紹介されました。"
        },
        {
            "question": "二東カルビはなぜ美味しい店に選定されたのですか？",
            "answer": "二東カルビはその味の良さが評価され、美味しい店に選定されました。"
        },
        {
            "question": "二東カルビの内部の座席は広いですか？",
            "answer": "はい、二東カルビの内部の座席は広くなっています。"
        },
        {
            "question": "二東カルビの外部の座席は広いですか？",
            "answer": "はい、二東カルビの外部の座席も広いです。"
        },
        {
            "question": "二東カルビは週末に混雑しますか？",
            "answer": "はい、週末には多くの人が訪れ、混雑します。"
        },
        {
            "question": "二東カルビの客層はどのような人々ですか？",
            "answer": "二東カルビにはゴルファーや旅行者など様々な人々が訪れます。"
        },
        {
            "question": "二東カルビには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、二東カルビには専用の駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 340
    }
}